【倫常慘劇】相熟街坊指彭家相處融洽： 佢哋5月先去完日本

中哂，真係果位絲打【倫常慘劇】相熟街坊指彭家相處融洽： 佢哋5月先去完日本

唉，個位會員

黃女士稱，從新聞報道中才得悉阿瑜受到濕疹困擾，平日從其表面上則不覺得她患有濕疹，今年跟阿瑜碰面時她穿上短衫短褲，亦不見有任何明顯紅斑。黃女士指，阿瑜的父母管教女兒並不嚴格，而兩個女兒「都好叻、讀到書」。

先1個月搞到咁

擺明因為皮膚病搞到有精神病, 佢地套路邊度分析到

肯定係近呢一個月先開始上連登

一上即死